<緊急尋找> 依堆漫畫書既主人 應該被屋企人掉哂出門口

唔好意思，係琴日16/11/2019,黃大仙竹北某屋邨，有位住戶將依堆漫畫掉了出門口，暫時未知是誰既。我諗漫畫書既主人一定好傷心，應該係在不知情下被屋企人掉。 唔知依堆漫畫既主人係唔係到？或者係佢朋友既，請找我 。我幫你保管住。🙏🙏🙏🙇‍♂️

係走廊貼紙仔啦

有啊 但還未有人應

好似幾新淨 你發現既？

保管住先啦
可能夜d番
同埋而家有啲人冇屋企翻咖

朋友屋企出面，我覺得個個女仔/男仔啲漫畫係比屋企人掉

😢😢😢

點解咁諗可能佢脫毒

咁應該賣返出去，就咁掉係到好哂😢。我唔想見到依堆變左廢紙

唯有係咁啦

你放係自己屋企門口 正常冇人搞

堆漫畫係放左係出面lift口

姐係依家係你朋友屋企度？
我見都幾多本 叫佢分類先
冇人認就另外揾人要咗佢

係啊

屌 諗起試過唔小心掉咗屋企人啲cd
好後悔

而加既話應該有珍藏價值

以前見過對面屋掉龍珠漫畫
應該都值幾舊 早知執咗去

脫毒都會試搵古妮/其他人嗰啲回收/處置，中意漫畫嘅人無咩可能做到扔漫畫嘅舉動。